中共想淡化 圍打同開槍射消防員單野 !!!!!!!!!!!!!!!!

千祈唔好係微博到撐警鬧消防
班中國人一定出唔到聲
敵人要淡化的 我們越要
請用盡方法傳比全世界知

開槍射消防

圍打消防

Push.

係微博煲殺曬所有擋popo路嘅人就啱
最好鼓吹埋popo應該殺埋林鄭
捧到popo天咁高就啱 叫埋堆大陸仔一齊捧popo
如果林鄭敢成立獨立調查委員會就應該被槍殺

中共已經開咗個頭 要鼓動支那人踩黨指揮槍嘅紅線其實唔難

q推推推

甴種平

不分化

唔講以為消防係under警察

推

Push

push

甴曱平 習曱甴

但我覺得班狗講句「非常時期出現特殊情況」
就可以撚鳩番消防

電光火石

微博見

連儂牆，國際宣傳黑警暴行。

尊重消防，入火場仲危險

咩地方嘅人都應該撐消防多過黑警
黑警圍消防梗係要低調處理啦唔係就破功

習近平，甴近平， 曱甴王
習近平，甴近平， 曱甴王

下次仲唔拉喉射鳩爆你部狗車

一日都係甴近平

一定想低調
睇下呢個po幾耐沉

推。

推到有多啲片

其實影到打佢咩?
只係推撞佢似乎好難發大

pish

甴近平

我寫咗封英文，請原諒小弟語文能力麻麻，勿見怪。你知啦近來真係太多嘢寫我都係用咗少少時間寫出嚟，希望大家改改佢又可以send多封英文。

Dear Sir/Madam,

I write to express my gratitude for the fireman from the vehicle F328. At around 1900 on 2/11/2019, F328 was attacked by the riot police as seen in a video, the fireman reacted promptly and inspected the damage of the vehicle, meanwhile he questioned the police firmly yet clearly, which I consider as professional and appropriate since the behaviour of police recently became unpredictable and unreasonable. This fireman was courageous enough to confront them, risking being assaulted, in order to protect the property of FSD which was essential in carrying out rescue operations to safeguard the people in HK.
There is rumour about this fireman being punished by the department. I hope this is not true because he has done no wrong, instead, he took up the responsibility spontaneously without hesitation which should be appreciated.
Thank you for your attention.

Regards,

Xxxxxxx
A HK citizen

有無得送條片上去大陸

交波比品蔥射門

曱甴近平

微博 抖音

抖音冇咁快del

支持警察取代解放軍

香港警察世界第一

甴

舉著紅旗反紅旗

建議文宣方向

不斷煲大警察既人工 去貶低大陸公安人工

扮藍屍係微博撐警 不斷讚警察效率 踩大陸公安

分化佢地

拉一派 打一派

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

推爆佢

高招 愚民升級 逼中共無得割蓆

冇用架
佢地會覺得暴徒混入消防

ok

支持中共屠殺七百萬香港人，除了我自己和我家人

--完美展現極端親共藍絲自私，無人性，維權是尚logic

其實睇返班狗高層係死攬垃圾前線狗
相反啲消防高層就完全唔理班前線消防死活 比狗踩到上心口仲要話返佢地轉頭
真係咩世界

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

捧殺 捧得愈高下場愈慘

PUSH

呢個一定要推
連紀律部隊既人都打

TUI

曱

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區

藍屍仲屌緊消防錯
班大陸人一定同藍屍一樣乜柒都支持警察

輕輕一推

Cls

中共淡乜化呀 你管好你班狗先啦

曱甴大王 甴近平

消防含得撚啦 仲要受黑警面色建議消防員再搞加人工大罷工又要救火 又俾示威者阻 又俾副署長玩 而家仲要俾黑警鬧 搵鬼做咩

Lm

Backup

軍治政府，有牌恐怖份子惡晒

Pish

係微博講popo仲重要過解放軍

推推推

習曱甴

真正既人民英雄

真係好撚型

不要推

Popo殺曱甴平

呢招一定work到爆 無論國際戰線定係中國線都有利

消防前線肯割就收高層皮啦

其實上高壓力係強成點下面班人忍到咁

同意

班警真係…有事唔好怪消防同佢公事公辦

曱近平

識玩

推！

啱啦，大陸人最興鬼打鬼
我哋到時唔會說三道四囉

既然冇得加入警隊
咁全民加入消防得唔得?

甴種 甴近平

黑警屌你老母

［千萬不要］千萬不要六日抗爭，平日塞鐵

good point

全香港政府部門都係under黑警啦

無論我post直曲片都比佢ban

全民Backup

甴近平！

推
千其唔好向狗掉通渠水
好危險架

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

消防2哥: sorry sir 我含我含

當你以為可以藍過佢哋，令佢哋反思既時候，你會發現佢哋既藍係冇底線既，亦都唔知羞恥兩個字點寫。香港宜家既藍絲同微博嗰班一撚樣，無藥可救

甴近平 甴大大

唔好搞消防啦，唔通要佢哋上前線同狗打咩，俾消防做返消防嘅工作啦

Cry

再黎 習曱甴

消防大哥加油呀

型到

第3幅 d眼神真係

他不會是個好男人也不會是個好情人

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

果然消防真係人民代表 正義化身

班狗幾時去禮賓府咬林鄭

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

第一條死左link

支持香港警察，解散曱甴消防

推硬

拉

連ceo都係啦

721 811 831 101

721831101

其實條消防片已經有支那人放左上微博
留言都係一面倒覺得有問題既係消防
所以真係唔好ff佢地會因為咁醒覺覺得有問題果個係popo

612 721 811 831 929 101 104 1027 112 新屋嶺

唔好將個要求set咁高
你咁會令消防好難做

721 85 811 831 101

up

大陸豬，藍絲比人洗哂腦

想下好喇

習近平 曱近平 甴近平 習曱大 習曱甴 習大大曱甴 習甴王 曱甴王 習近平 曱甴 習近平 曱甴 習大大 近平 曱甴 曱甴平近 曱甴 平 甲近平 曱甴 由近平 自由自由 曱甴 習近平 江甴文 毛甴東 甴近平曱甴領袖習近平 習近平 曱近平 曱甴平 甴总女儿甴明甴 习近平是曱甴平 习大大甴大大 閘大大 甴近平蟑螂平

支持前線消防

曱甴平 習近平 甴大大

屌，佢地d高層好多都係藍到仆街

曱甴平

共匪不死 香港不生!

幫手推

要玩就去中共控制唔到的平台玩

香港人，繼續反抗。
我對運動發展既睇法

要幫消防出名，佢越出名越安全

Rickard Scotford今早發PO：北京淡化香港成為國際傳媒關注點，用警察國家製造恐佈主義鎮壓

他今朝發的長文PO

要點：
1. 警暴昨天升級，明顯警隊只聽命北京
2. 狗不當示威者是人，這是中共願意看見的，目的是殘殺香港人
3. 港共要巿民感到在街頭有示威者或者黑警都是危險、不法及有暴力場面
4. 狗警現在所做一切並非檢控及送人上法庭，而是製造恐佈主義

最後，他認為北京深明香港若再成為國際傳媒頭版的事件，除了百萬人遊行，亦有三個可能：一個解決方法、解放軍進城、屠殺。所以北京不妥協、不解決、不出解於軍，更重要的是不讓百萬人同時、同地、同日上街
中共成功地使令狗警每日讓香港人生活在惶恐之中已足夠

無微博喎點算

冇微博但推

尋日先話屌完人係消防狗

消防署自己簡做地底泥，前線真係好陰公

借post一用 真心想幫各巴絲
受TG影響皮膚既巴絲全部同我入黎！

係幫狗狗救火仲危險過入火場

點解咁鍾意拎呢幾張相打飛機由6月post到而家，唔好對香港消防咁多幻想
佢地只會企係狗前面開路

加泰人值得獨立

垃圾黑警 推

消防就係要救急扶危

支持popo 大力糾正消防

香港消防係香港警察救火小隊咋

所以係應該消防前線出公開信俾習近平

警察前線都可以bypass上司同林鄭，點解消防唔得

撐消防

真 之前比深藍老母睇黑警做嗰d衰嘢佢都係話係示威者扮

第一條片已經收咗皮

This must be 曱甴平

一齊去微博支持警方執法

痴線㗎殺林鄭！？
遲下會唔會反埋偉大嘅共產黨㗎

圍毆消防
開槍射消防

之後話誤會
大佬呀，我地冇訓練過都唔會隨便打路人啦
之後講誤會啦

推啦

我係消防就唔忍啦屌

煲返上去

防暴不是有心射中消防員，也應該道歉吧。就像不小心踩到人，也要說抱歉，這基本禮貌吧。 🤔

催淚射中了沒帶面具的消防員及消防車，消防員會生氣是理解的。 但防暴無論有心還是無心射中，也應該道歉。🤔

片中有一位防暴拍肩說不好意思，這才禮貌，消防員也沒有罵他。但下一秒就有另一位防暴說：你還有什麼作用？ 這消防員不生氣才假。🤔

在街上踩到人，那個人用粗口罵你，說道理也不應該用粗口罵回別人，畢竟是你踩到人先。理應是道歉，怎看都不是用粗口對罵。🤔

唔好推啦

Ching，你識玩呀！
推到popo高過共黨，槍打出頭鳥，popo 下場隨時慘過乜柒調查委員會

尋晚旺角班狗俾人撚到

要攪一個撑消防嘅集會

死黑警